(重開)新手占卜 只限感情

唔好意思
因為亂哂啲次序
驚重複會唔準
唔該大家係樓下打多次資料
如果問過個啲可以唔洗再問
唔好意思麻煩哂大家
今次會有系統啲覆

性別：
感情狀況：
問題：

女
拍緊拖
想問下現任係咪最後一個？

性別：女
感情狀況：單身
問題：鍾意左一個男仔，但佢有一個拍左5年穩定既女朋友，我有冇機會同佢發展
麻煩巴打

性別：女
感情狀況：單身
問題：同心儀對象有無機會有好結果？

男
單身
將來伴侶有咩特徵?
thx 巴打

男
單身
幾時先出pool? 係咪要等好耐？

男

分手但係又唔算係分手

會唔會可以好似變返之前咁樣...

性別： 女
單身
想問下幾時會有拖拍

女 單身
想問下幾時有得拍拖 唔該你

性別:女
感情狀況:單身
問題:有無可能再遇返之前鍾意既人，再同到佢一齊？

Thanks

性別：F
感情狀況：拍拖7年幾
問題：佢有無變心

男
單身
幾時出到pool??

性別：男
感情狀況：單身
問題：係咪會一世單身?

唔好意思
只限問一條
所以答你前面

應該暫時只有好感

女 單身
心儀對象對我有冇意思

女
單身
今年會唔會有拖拍？

男
單身
係唔係有無人暗戀我

女
單身
鍾意左個有女朋友嘅男仔，佢地一齊左三年。個男仔都鍾意我，但唔會同佢女朋友分手，因為佢父母都係出軌離婚，好憎啲出軌嘅人，唔想自己出軌搞到女朋友唔開心。想問下我同佢有冇機會一齊?

唔該巴打

女
同男朋友一齊左四年，去年開始long d
會唔會同佢結婚？

女
同男朋友一齊五年
但成日都鬧交 想問佢會唔會係我mr.right

性別：男
感情狀況：分手年幾
問題：有冇可能復合？
Thx

女
單身
我係咪佢想要認真既對象?

thanks巴打

性別：男
感情狀況：單身
問題：同新識既女仔，有冇發展機會，佢點睇我?

性別：男
感情狀況：單身
問題：幾時搵到女朋友

性別：女
感情狀況：拍緊
問題：同前度仲有無機

性別：女
感情狀況：單身
問題：EX對我點諗?

咪搞人啦,他朝君體也相同

係
但相處耐冇乜激情
大家投入啲會令你地感情升溫
你好愛對方
但開始唔敢表達

性別：女
感情狀況：單身
問題：同而家鐘意嘅人結果會點? 想再自私問多條我幾時結婚?

女
單身
幾時會有拖拍？

男
啱分手
有冇機復合

性別：女
感情狀況：單身
問題：點先可以突破我同V既關係？

唔該

女
單身
呢年會唔會有拖拍

女
單身
幾時有拖拍

唉 我知啊~ 凈係想知有冇機會一齊
如果真係要搞，一早就拆散佢地啦，唔洗等而家，連二奶都不如

女
O1
同依家男朋友發展如何

女
單身
幾時會有新戀情

性別：女
感情狀況：拍緊拖
問題：宜家個男朋友係咪我將來既老公
唔該巴打

女
單身
暗戀左3年同佢由曖昧到陌生 仲有無機？
謝～

女 鍾意咗一個人 對方都對自己有感覺 但礙於發生咗啲事未講得出口 想問最後會唔會同到佢行埋一齊

性別：女
感情狀況：單身
問題：幾時有拖拍？對方會大概咩歲數

男
單身

有冇可能同依家鍾意個個一齊

唔該樓主 我知我頭先打左好多唔關事既野 希望你解答我 拜託

男
單身
幾時拍到拖。。。。。。。。。

男
單身
幾時突破A0 或者 有女仔愛我

女
單身
今年拍唔拍到拖

男
單身
之前錯過咗既佢，我地仲有冇機會可以開始?

就快grad唔想就咁無疾而終，明明大家都有感覺

性別：男
感情狀況：單身
問題：幾時會脫單?

會泊岸的浪子
女
單身
幾時有拖拍

女
單身
幾時有拖拍？

性別：男
感情狀況：單身
問題：幾時先會出到pool？

女
單身
幾時有真係啱自己嘅對象出現同拍拖？
thanks

男
單身
我應該做咩/點裝備自己去脫離單身？

男
單身
下一段戀情會唔會係LD

女
Single
上一個係咪有左新對像

我係上po #123

同問

女
單身
想問幾時出pool ?
唔該曬

性別：女
感情狀況：long d
問題：會同佢一世？

女
單身
同依個男仔有冇機會

男
單身
同個女同事會唔會一齊?

性別：女
感情狀況：單身
問題：幾時遇到對的人

女
單身
我放唔低嗰個男仔，佢係咪都放唔低我，對我有感覺？有冇諗起我？

性別:男
感情狀況:單身
問題:幾時有拖拍

男
單身
幾時先有拖拍
唔該哂

女
單身
而家鍾意個個係咪鍾意我
成日驚自己ff太多好sad

男
單身
幾時脫離A0

男
單身
對象幾時會出現
thank you

性別：男
感情狀況：單身
問題:一直都等緊一個人,佢依架有男朋友,將來我會唔會有機會等到佢?

Thanks bro

女
單身
幾時有拖拍
唔該巴打

上個POST #221
性別：女
感情狀況： 單身，仲未有心儀對象
問題： 今年會唔會拍到拖

女
有男朋友
幾時結婚

女
單身
幾時會擺脫單身

性別：女
感情狀態：同現任啱啱開始
問題：前景如何？
唔該

上個post#81

性別:女
感情狀況:單身
問題:幾時有拖拍?

性別：男
感情狀況：單身
問題：究竟我係咪唔會有拖拍？唔該曬

性別：女
感情狀況：拍緊4個月左右 有時好sweet但都好易嘈
問題：有無機會一直行落去？

男
單身
同心儀對象可唔可以重修舊好發展落去？

女
單身
想問同心儀對象有無機會發展

女
單身
今年內有冇得出pool

男
單身
暗戀個女仔，同佢有冇機會拍拖

女
拍緊拖
想問同依家呢個仲值唔值得繼續落去

男
單身
幾時有拖拍
上post第52個

性別: F
感情狀況: A0單身
問題: 幾時有拖拍

女 拍拖4年 會唔會同依個對象結婚

女
單身
幾時有拖拍

唔該晒！！

性別：男
感情狀況：單身
問題：有冇機會同返個EX一齊?

女 單身
最近好似鍾意左個人 我同佢會唔會發展？

性別：女
感情狀況：拍緊拖
問題：同男朋友行唔行到落去？

女
單身
同新識個個男仔有無機會一齊？

性別：男
感情狀況：單身
問題：我鍾意佢但係究竟佢鍾唔鍾意我

女
單身
有無可能同ex復合？

男 單身 幾時先有另一半？同埋對象係咪我日日諗起果個？

男
單身
放唔低之前 同時好想拍拖 想問下幾時先會有
無盡感激

即使對方分手
都未必會同你一齊
佢地分手個陣你已經另有目標

有機會
但係一定要timing岩
你要改善下自己某啲缺點先

女
拍緊拖
我同佢會唔會有好結果?

男
單身
宜家flirt 緊個女仔 大家係朋友關係 唔知有冇機會一齊

女
單身
近排因為買野識咗個男仔 對佢有好感 同佢有無機會發展？
唔該晒

女
單身
我鍾意個個鍾唔鍾意我？會唔會拍拖？
thank you!

男
單身
想問幾時有拖拍

性別：女
感情狀況：單身
問題：幾時會有拖拍

性別：男
感情狀況：單身
問題：幾時先有拖拍

性別：F
感情狀況：Single
問題：幾時有拖拍？

多謝巴打解答
好準
佢仲未放低到前度
而我都覺得自己控制慾太強

男
單時
幾時先會遇到心上人

唔該巴打

女
非單身
男朋友係點樣諗我同依段關係？

女
拍緊拖
同現任男朋友會唔會一直行落去？
thanks

女
有男朋友
想問現任會唔會同我結婚

性別：男
感情狀況：單身
問題：幾時有拖拍？

上個post問左，再問過

男
單身
幾時出現真命天女

男
單身
請問我會唔會係新工作環境到識到下任？

女
單身
問:同暗戀對象有無可能發展?

性別：女
感情狀況：單身
問題：幾時會有拖拍
唔該

問多次

性別：女
感情狀況：單身
問題：同佢仲有冇機會一齊？

唔該你

性別: 男
感情狀況: 單身
問題: 請問我而家暗戀嘅人有冇機會鍾意我？

謝謝。

性別：女
感情狀況：拍梗拖
問題：同另一半會唔會長久
上個post下個到我就stop左

女
同男朋友冷靜緊
會分手定繼續一齊？
thanks巴打

女
表白被say no 然後發現對方其實一早知我鐘意佢 佢一直扮唔知玩緊我 仲要應該同時flirt緊其他人
努力放低緊，只係想問下會唔會再遇到呢啲人

性別：男
感情狀況：單身
問題：同異地戀既女朋友散左 仲有冇機會同翻佢一齊 唔該巴打

又排過

性別: 男
感情狀況: 單身
問題: 請問我幾時先搵到另一半

唔該巴打

性別:女
感情狀況:單身
問題:同最近曖昧緊嘅男仔會唔會一齊？唔會嘅話幾時會拍拖？

Thanks

男
單身
想問幾時先有另一半
唔該巴打

女
單身
今日有冇pool出
Thanks

自膠sor

女
同男朋友一齊咗就一年
想問同佢有無將來
thx

性別：男
感情狀況：單身
問題：幾時有拖拍

性別：女
感情狀況：單身
問題：幾時出pool?應該點做？

性別:男
感情狀況:單身
問題:同EX一齊返有機？

Thx

男
單身
冇耐前追女仔fail左，想知幾時有拖拍
我上個post問左但未答

女
單身
幾時拍到拖

性別：男
感情狀況：單身
問題：同岩岩分左手個幾月既EX未來半年會唔會係返埋一齊?
謝謝巴打

上一個post留左言
唔該你啊

性別：女
感情狀況：long d
問題: 間唔中車我哥個男仔對我咩感覺

性別：男
感情狀況：單身
問題：有冇機會同大我三年既女仔拍拖#adore

女
拍緊拖
我同男朋友可唔可以一直行落去，長久到？
唔該

收皮啦 特登問得即係想一齊啦 扮乜撚
如果樓豬答有 你係咪唔搶都諗住等乘虛而入 臭閪

男

單身

短時間內有無幾會識到女朋友

thx

性別：男
感情狀況：單身
問題：能否同而家鐘意嘅人一齊

男
單身
幾時會有拖拍

性別：女
感情狀況：單身但仲未放低暗戀對象
問題：想問下我同未放低嘅佢係半年內有無可能做到情侶？

唔該一輩子巴打

男
單身
幾時先有好結果

女
單身
同ex有冇機會復合

Thanks

上個post #308
女
拍緊拖
之後既感情生活係點

Thx

女
拍緊拖
應該分手定繼續？繼續可以keep到幾耐

thanks a lot

男
感情: 單身
問題: 鍾意左一個有男朋友既女仔, 佢同男朋友唔盤穩定但好愛佢, 同我有少少曖昧 間唔中因為內疚想斬我纜, 但我都留左係佢身邊, 點先可以追到佢

Thanksss

女
單身
我同我暗戀對象有無機會
Thnaks巴打

男
單身
幾時出pool

追到既話他朝君體也相同阿,巴打

性別 女
感情狀況 單身
問題 鍾意咗個男仔 同佢之後會發展成點

上個post未出到我就開咗新post
感謝一輩子巴打

女
單身
同暗戀緊嘅人有冇機會一齊，定只會一世係朋友？

唔該巴打

女
單身
係咪呢幾年仍然單身？
唔該巴打

女
單身
會唔會同返ex一齊

thanks

男
單身
我有冇可能同番ex一齊 佢係唔係我真命

男
拍拖中
想問我同佢會發展到咩情況
唔該

女
單身
幾時會有拖拍
唔該巴打

女
俾人追
想問佢係唔係真心

男
單身
鍾意左個女仔
不過自己衰講錯野激嬲左佢
依家話無嬲不過已經唔會主動搵我
以前佢每日都會主動搵我

我搵佢佢普遍都hea覆

男

單身

岩岩分左手 我想問有冇機會一齊返 我仲好愛佢

性別：女
感情狀況：拍緊拖
問題：會唔會同EX一齊返？

性別：女
感情狀況：單身
問題：今年有冇機會拍拖

姓別 女
感情狀況 單身
問 想問下我同我而家呢個曖昧對象有無可能有進一步發展?

上個post留左 等得好心急 唔該巴打

女
單身
有冇機會同到而家中意既人拍拖?

上個post 136
女
拍緊拖
同男朋友會唔會有將來

女
Long D左半年左右 自己覺得仲幾好
仲有5年要longD 最少 行唔行到落去？

麻煩巴打，等我放低等下一個

男
單身
鍾意左個鄰居
但計都未正式傾過
如果見到面抄牌 甚至追佢有無機？
Thx bro

性別：男
感情狀況：單身
問題：追緊既女仔有男朋友 想問之後仲有無可能

利申 唔會主動拆散人

男
單身
想知幾時出pool

漏咗講 我係上個post#224

辛苦哂樓主
女 單身
問題：今年有無機出pool

女
單身
最近對一個人有好感，想知有冇機會
Thanksss

性別：女
感情狀況：單身
問題：近日有心儀對象，有機會一齊？

性別：女
感情狀況：單身
問題：單身左5年幾..想問下幾時先會遇到下一個

唔該晒

性別：男
感情狀況：單身
問題：心儀對象會接受我做我女朋友？

唔該

姓別 女
單身
問題 幾時有拖拍 單身左2年😭😭😭😭

性別：男
感情狀況：單身
問題：有冇機會同ex復合

性別：男
單身
幾時有女朋友（而家未有對象）

性別：男
感情狀況：單身
問題：最近鍾意咗個女仔 但而家同佢關係好平淡 幾時先可以發芽

性別 女
感情狀況 啱啱被分手
問題 有無機會同佢復合？
唔該你

女
單身
想問下幾時有認真又長久既拖者

女
拍緊拖 四年半
想知現任係咪將來老公

男
啱啱開始拍拖
同女朋友long d前景明唔明朗？

女
單身
暗戀緊一個係網上識既男人，我同佢會唔會一齊到～?

女
單身
想知同依家鐘意個個人 仲有冇機

男
拍緊拖
同現任女友會唔會結到婚？

同求

女
單身
我鐘意既人對我有冇意思？有冇發展既可能？

性別：男
感情狀況：單身
問題：幾時會出現真命天女
唔該巴打

男
單身
同最好既異性朋友會唔會一齊

性別：男
狀況：single
問題：想知會唔會同一個以前追過但失敗既女仔有可能發展到

女
單身
心儀對象有冇機會？
勞煩巴打

女
單身
幾時有拖拍？下一個嗰個會唔會係最後果個？

女
單身
幾時有拖拍？
Thanks

女
單身
有冇可能見翻佢

5
因為短期內都未有
所以答你唔到

6
最近應該會有個令你心動嘅女仔
而佢對你亦有好感

你地大家應該都淡左
因為時間令你地行唔到落去

性別：女
感情狀況：ex不斷追返我 但我已經同左第二個一齊
問題：想知我揀左第二個既決定啱唔啱...

男
單身
可唔可以同暗戀嘅女仔一陣

*一齊

user : 高良健吾
稱呼：高良健吾
問題：有冇機會同對上ex 做返朋友/一齊返
感情狀況：單身

咁幾時會有?

放過人啦 明知有男朋友仲追住黎咬

男
問題：到底我而家鐘意既人係點睇我，有冇機會行到最後
感情：單身?認真真係諗唔到我同佢係唔係拍拖

女
A0
想知幾時先有互相都鍾意對方嘅人出現?
Thank you so much

性別：男
感情狀況：交往中
問題：想問現任女朋友會唔會比多次機會我
原諒我既過錯？

唔好miss左我

樓主 希望你會解答到我呢個問題
希望你唔會miss左我
呢個問題煩左我好耐
我真心放唔低佢

男
拍緊拖
如果有人想撬走我女朋友高唔高機會得手(而家仲係好恩愛)

上個post我都留左架 thx

男
單身
幾時會拍到拖

男
單身
幾時有拖拍

性別： 男
單身
想問下幾時會有拖拍，

身邊好多女仔，遇黎遇去都遇唔到

性別：男
感情狀況：單身
問題：幾時先有拖拍

唔該

性別：男
感情狀況：單身
問題：A0仔幾時先有拖拍 近排對個隔離班嘅女仔有意思

性別：男
感情狀況：單身
問題：幾時會拍拖

女
拍緊拖
想問會唔會同依加既行到最後（結婚）

性別：女
感情狀況：單身
問題：岩岩同佢嘈左交 想問下有無機會好返?

玩網上果D抽過一次唔知有無參考價值
目前狀態: 節制 逆
對方想法: 死神 逆
未來: 愚者 逆
3張都逆係咪無機會啦

性別：M
感情狀況：A
問題：下一個女朋友有咩特徵？

性別:女
感情狀況:拍緊拖
問題: 同另一半之後嘅發展會係點
唔該曬

女
同現任拍左差不多兩年 最近有d攰同覺得好似無咁愛
想問下現任係咪真命天子？我係真係已經吾愛佢定純粹係平淡期？我應吾應該分手？

不如樓主留tg 日日睇都未有update 我怕沉咗你唔記得咗我地

男
單身
可唔可以同個日本妹一齊

女
A0
想問幾時有拖拍?同心儀對象有無發展機會

樓主 上水啦